model 3，應該買sr+定Lr？

屋企有位日日揸。
Tesla sales 話多個霧燈、長d續距、四驅、音響提升、鈴但貴7萬。
其實值唔值？

9至12月 係LR好賣啲

遲下大陸版會減價
用Lithium Iron Phosphate 新電池
會range 無咁準 建議買大range d 除非你屋企日日差到80-90%

值啦梗係

屋企有得叉電就SR+ 冇就LR

都等緊

記得有個靚女YouTuber專講model3啲嘢
自己上去睇啦

值啦
速度續航力都勁啲

本身都夠快，同日日都有得差電。
所以諗緊需唔需要...

精而簡嘅答案。

霧燈係比人睇，能夠直接感受到嘅係音響同四驅。

音響今日試左sr +，其實已經唔錯。
四驅就真係有諗。

fyi: tesla音響升級得啖笑

一定係LR

屋企冇得差係咪唔應該買

冇得叉就咪買啦 多左好多部
叉電位下下都排隊
遲下冇wfh仲慘

入油好貴呀，同埋model 3試完比想像中好好多，有D心動

電位只會愈來愈多 唔洗太驚 但屋企有電位係最完美

感謝咁多位。
我屋企有電位，其實LR加既野除左四驅係我真心考慮外，無野吸引我。
係考慮金錢情況下，買sr +算

唔急用的 真心建議等叉電位多先。

我會買柴sorento

我買咗LR ，橫掂都係上會就每個月比多少少。用車叉電唔洗就住

舒適性就Sorento贏，又大架又放到野
但想間唔中踩下真係要model 3

電位再多都唔夠差電L多，充少少電泊一兩日係日常

點解唔等model y model 3 後面比狗坐

好多人架車長期都淨係坐前面兩個，後座間中車下朋友唔洗理佢好唔好坐

sorento柴油唔會比model 3差
同埋分分鐘油錢平過叉電（屋企冇得叉的話）

我都研究咗好耐，最後都係買sr+算，等緊收車👍🏻

睇過數據，y太闊，我出入車位有困難

電車緊係有平買平
預左渣到尾
愈平愈易回本

差唔到幾多真心 係美國試左

我朋友都話y舒服好多

再推
最終重諗緊...

Lr啦 岩岩好用盡 免稅額
長用粒電大d好d

唔急等model y la

performance.

依家出車要幾耐先交車

唔要四驅唔想快咪慳幾萬
鍾意快就加少少

其實已經叫佢改左lr ，但個心成日1516...

加多少少 performance 啦

其實係有諗過。

屋企無得差又日日揸
真係sorento好過
起碼唔洗玩9自己搵電

LR

師兄口味獨特，嗰個中女阿姐黎

法官大人

Samantha幾撚正喎
我都考慮緊換lr好唔好

算係好斯文
係連登 所有女都係雞
On99自己係肥柒毒臭矮

有無巴打呢兩日訂左車
去showroom哥哥仔話6月先有貨

條女同我講3，4月

SR定LR?

我覺得屋企有得叉就真係問下自己想唔想要四驅

好想買
不過屋企冇差電

lr

係咪九龍灣條女？

有兩條

我就覺得減左價之後四驅幾抵玩
同埋考慮埋電池會折舊 如果SR用左5-7年可能差滿90%個里程得番250km

你岩

但後座比狗坐呢個真係要諗諗

其實屋企有得差係指私人位定屋企停車場有?

私人位

Y 有冇風幾時有

TGHK話2021 年99.99% 有
睇下Q幾 Q4都係岩
我估Q2落訂Q4- 2022 Q1 出貨

我覺得佢好撚柒喎
同埋感覺佢唔係玩開車既人，都係將網上數據講一次。

你估model X咩

我泊個車場偏細。
有段路得2米闊，上網睇model y寫1.9，你重要唔知個數係開左鏡未喎。

利申：自問手車幾好，泊好多地獄停車場都冇事。

我成個車場最闊架車，係ml250，1926mm
alphard都係1850。

Model Y 收左鏡都1978，開左鏡2129。

Model X ，2070mm

你覺得model Y窄過X好多咩？定你根本唔知架車咩size？

好多車廠都係, 原廠升級個音響, 同出面搵人整差好遠

師兄平時係咪揸開拖頭？所以揸咩都覺得細架？
我慘，個車位係買左，無閒錢租其他位。
唔似其他人可以搵位租。

其實我試左LR ，真係無咩特別
不過都睇個人喜好，好多朋友出邊裝個d超低音，我好怕聽到心臟病發。

唔好搞笑啦 我架model X 2271 除咗公屋場大把場都入到啦

你手車勁麻。

師兄，分享下當初點解會買model X，有咩吸引你？
貪佢似你老婆，夠大份？

其實咪即係Q5 x3 glc 果個class 既SUV dimension.. 有咁跨張咩？

睇到個樣/聽把聲已經要禁返回制

唔知呀，始終無見過實物。
依家揸緊7座suv，不過都想玩返小房車。
到時要7人先再升算。